巴士一個人霸兩個位 叫你都扮聽唔到

帶口罩帶埋個眼罩聽歌 擺聾
最後比人拍一拍 咪又要拎起袋野 讓返個位出黎

依個仆街仔仲要係後生仔黎
真係想比人開年

noted with thanks

你想屌鳩佢咪當面屌，上嚟叫春jm9

賜座男

死八婆死八婆死八婆

根據佢外形都有7分相似

一掌拍走佢個耳機啦